其實 乞愛之人 幾好聽

可能毒撚比人收過兵先覺得好聽掛

今次係高質既

無事獻殷勤

自尋煩惱到歸途 我還期待更美好

2019你仲有冇聽

無 脫離咗苦海
雖然仲係單身

我今日先第一次聽成首歌
係真係幾好聽